有啲禮物唔送好過送

事關男朋友成撚日送埋啲假野
例如波鞋 飾物 袋
收到我就扮開心，但一睇就知假野黎
扮野問佢邊到買，佢話上網買
唔知佢係比人呃定貪平野
同佢講又驚傷佢自尊
波鞋依家野，真係冇辦法着假嘅岀街
唯有自己走去買返對真嘅頂擋

仲有成日收淘寶野

分手啦
送假野呃你
搵個有$架啦

不如同佢講折現啦
你可以買自己鍾意既野之餘又唔怕收到假野
好過佢咁鬼鍾意買假野送俾你啦

買左但唔啱自己用又係難搞，留低用唔著，又唔可以同佢講唔啱用

男女朋友，有咩咪直接講囉